岩岩睇車仔對搬泥場波時睇到兩個廣告, 睇完覺得世事真係好無常

第一個廣告: 郭富城的投資使專家無言以對
(郭富城 個樣重要好親戚)

第二個廣告: 郭富城 失去一切

所以, 世事真係無常 波台手足珍惜現在

推到俾多啲波台腳足睇

郭富城失去了一切⋯
他的家人證實了這消息

咩係親戚樣

google 幫到你

邊撚個俾負皮 係咪想失去一切 !!!

城城